屈Dee一比人Bam，列斯聯即刻贏波

燈撚到閪咁 連囝唔該永久bam柒你條垃圾tvb狗啦 屈Dee

佢因咩事俾人bam

悼念屈dee（帶棗兒）巴打陣亡

我都唔知

我叫bam new god美斯

支持bam條撚樣
改美斯做名未撚見過佢講波
日日開tvb po

靠你了，肥屍都係你搞掂

佢今日有來波台討論天氣

原來依家寒冷天氣警告 #3

唔 ~ 天氣不似預期

叫H_Lozano嗰個我都未見過佢講波

牠是犬隻 只懂吠

啱啱睇完文乃輸到仆街

唔知kobe聽日天氣如何

3連勝

坐咗十年冇睇
邊個然？老師？

迷美斯都冇好人

駁5到

黑鳩

唔撚係呀比條話「我地竟然鐘意同一個人？我地好夾呀」嘅人贏
想當初五等分收尾嗰排有班傻仔喺度捧學不來嚟踩五等分唔知佢地依家點

4連勝 今場仲大炒4粒
伊朗狗入嚟幫手傳話

白禮頓八場不勝

我都迷

你成日去新手場釣魚，唔方好人

haha 以家少左